<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<riddleList>
    <riddle>
        <coordinateV>47.498963</coordinateV>
        <coordinateV1>19.043533</coordinateV1>
        <name>1</name>
        <question>1</question>
        <answer>1</answer>
        <type>1</type>
        <zoom>17.0</zoom>
        <maxFailures>3</maxFailures>
    </riddle>
    <riddle>
        <coordinateV>48.498963</coordinateV>
        <coordinateV1>19.043533</coordinateV1>
        <name>2</name>
        <question>2</question>
        <answer>2</answer>
        <type>1</type>
        <zoom>17.0</zoom>
        <maxFailures>3</maxFailures>
    </riddle>
    <riddle>
        <coordinateV>49.498963</coordinateV>
        <coordinateV1>19.043533</coordinateV1>
        <name>3</name>
        <question>3</question>
        <answer>3</answer>
        <type>1</type>
        <zoom>17.0</zoom>
        <maxFailures>3</maxFailures>
    </riddle>
    <riddle>
        <coordinateV>48.498963</coordinateV>
        <coordinateV1>20.043533</coordinateV1>
        <name>4</name>
        <question>4</question>
        <answer>4</answer>
        <type>1</type>
        <zoom>17.0</zoom>
        <maxFailures>3</maxFailures>
    </riddle>
    <riddle>
        <coordinateV>48.498963</coordinateV>
        <coordinateV1>21.043533</coordinateV1>
        <name>5</name>
        <question>5</question>
        <answer>5</answer>
        <type>1</type>
        <zoom>17.0</zoom>
        <maxFailures>3</maxFailures>
    </riddle>
    <riddle>
        <coordinateV>49.498963</coordinateV>
        <coordinateV1>21.043533</coordinateV1>
        <name>6</name>
        <question>6</question>
        <answer>6</answer>
        <type>1</type>
        <zoom>17.0</zoom>
        <maxFailures>3</maxFailures>
    </riddle>
    <riddle>
        <coordinateV>47.498963</coordinateV>
        <coordinateV1>21.043533</coordinateV1>
        <name>7</name>
        <question>7</question>
        <answer>7</answer>
        <type>1</type>
        <zoom>17.0</zoom>
        <maxFailures>3</maxFailures>
    </riddle>
    <riddle>
        <coordinateV>47.498963</coordinateV>
        <coordinateV1>24.043533</coordinateV1>
        <name>8</name>
        <question>8</question>
        <answer>8</answer>
        <type>1</type>
        <zoom>17.0</zoom>
        <maxFailures>3</maxFailures>
    </riddle>
    <riddle>
        <coordinateV>48.498963</coordinateV>
        <coordinateV1>24.043533</coordinateV1>
        <name>9</name>
        <question>9</question>
        <answer>9</answer>
        <type>1</type>
        <zoom>17.0</zoom>
        <maxFailures>3</maxFailures>
    </riddle>
    <riddle>
        <coordinateV>49.498963</coordinateV>
        <coordinateV1>24.043533</coordinateV1>
        <name>10</name>
        <question>10</question>
        <answer>10</answer>
        <type>1</type>
        <zoom>17.0</zoom>
        <maxFailures>3</maxFailures>
    </riddle>
</riddleList>